291506
3518
Bé nhà mình tuy còn rất nhỏ, nhưng đã bộc lộ được năng khiếu mỹ thuật, bé rất thích tô tô, vẽ vẽ. Mình nhận ra được ưu điểm này của con nên thường xuyên tìm kiếm và mua những quyển sách tập tô màu, hay hướng dẫn những nét vẽ đầu tiên về cho bé thực hành, quyển sách nhỏ này có hình ảnh minh họa sinh động sắc nét, bên cạnh đó là những hình ảnh dder bé tự tô màu theo rất hữu ích. Bé nhà mình vừa được mẹ cho xem là thích liền à, sẽ tiwwsp tục mua hàng và ủng hộ Tiki
5
769621
2015-09-06 12:42:12
--------------------------
